點樣氹返男朋友開心

今日晏晝嘅時候 佢做咗啲我唔係幾鐘意嘅嘢
我就同佢講 我唔係幾鐘意佢咁樣做
一開始佢以為我講笑 因為我地平時差唔多每句都會串對方
我講多幾次佢就知道我係認真

之後今日成日去到宜家 佢都好悶悶不樂咁
講嘢態度都同平時唔同曬 唔再串我笑我 feel到佢成個人down咗
我唔慣佢講嘢句句順住我 就問佢做咩
佢話佢反省咗 覺得自己做得唔夠好 對我唔好 想對我好啲
但其實成件事冇佢諗得嚴重
我只係覺得拍拖有咩唔鐘意都要講先可以行得遠

佢宜家好自責
佢之前成日都話佢好努力做一個好嘅男朋友
同埋話自己要我經歷long d好對我唔住
但我講咗好多次 我一啲都唔覺得佢有對我唔住
都不停用好肯定嘅語氣同佢講佢真係好好

但點知已經過咗成日 佢都仲係好自責覺得好抱歉
有冇人經歷過可以話我知點算
見到佢成隻做錯事嘅狗仔咁 覺得又好笑又可憐

分手

幫佢含然後口爆

上連登問呢啲

見到上面幾個cm即刻知自己問錯地方

除衫
快

我睇完你呢個post已經知你男朋友點解唔開心。
其實你有冇反省過你自己，
係咪睇得自己太高？
呢個世界唔係圍住你轉

佢唔開心係因為佢覺得好自責
一齊咗兩個月，今次係我第一次同佢講我唔鐘意佢點樣點樣
佢今日做嘅嘢算係有啲唔尊重我意願，所以我先會同佢講我唔鐘意
咁樣都算要世界圍住自己轉？

幫男朋友奶袋底

其實證明你條仔好仔嚟，要珍惜
Btw試下比佢靜下？

呢度咁多柒頭毒撚你嚟問呢啲嘢？
感情問題一律建議分手解決

睇親呢d po既留言都會好好笑

愛是含撚很耐

比佢屌

除非佢基/虧 唔係一定原諒你

你覺得你個post既內容有尊重過你男朋友？呢個就是問題。
連甚麼叫基本對人的尊重都唔知，我覺得佢未必係「覺得唔好意思」，而係嬲

不如你講詳細D先,我地點知你其實係有咩要求令到男方難受

佢拍左幾多次拖？
同埋通常如果男方難受，呢段時間你反而唔好特登氹佢，你當咩事都無發生過會仲好。有時呢d位男方好容易會自己trap左自己，要時間消化下，但你如果仲不斷同佢講番呢個問題又解釋又剩，佢會覺得仲難受或者有壓力

咁好仔去邊度搵

睇到呢到 分得手

唔會係連登

兩個月

唔使咁care呀認真 一開始講既野當笑話就算啦

做左乜都唔講，點幫你？好心就唔好懶神秘啦

無點都算 樣都無點解要睇你啲相
求其上網揾張咪一樣

如果你跟住做氹唔到佢開心我切呀

感情問題
一律分手

露閪中出

幫佢含 追住含

咁你即刻影番輯全裸性感淫賤相send畀佢啦

小小挫折就死狗 下半身點交俾佢？分手

分住手先
之後再睇下點解決？

唔計puppy love嘅話今次係第二次呀
死啦我晏晝仲問咗佢幾次添
明白曬！唔該巴打
咁我一陣靜靜地陪佢打下機睇下戲 希望佢開心返啦

我都有咁問佢佢話因為我係佢女朋友所以鐘意睇

你真係放十萬個心都得
佢既愧疚感唔會last多過三日

去死啦死臭閪

睇佢點覆你就知道佢徹頭徹尾係一隻臭閪

表達多幾次你嘅好意

同佢做前列腺按摩包佢以後聽晒你話

死 沖完個涼返嚟揾佢 發現佢更加唔開心

佢都幾垃圾架wo
為d 咸相咁唔開心

詳細d講佢咩反應同點樣講，我先可能幫到你

同埋可能佢好在意“被你話”呢一件事
你要強調你唔係話佢，其實呢件事無人有錯
佢有佢需要，你有你既需要
只係個一下你唔想影唔想俾佢住，並唔代表你唔愛佢

臭雞

好仔
好好氹番人啦

感建分

同意